林鄭月娥：下一步會管控互聯網、傳媒等「軟對抗」

林鄭月娥表示，特區政府會依照香港國安法第9條，採取必要措施，加強宣傳、指導、監督和管理學校、社會團體、媒體、網絡等對國家安全事宜的處理。

有政界中人指，港澳辦副主任張曉明上月亦曾提到，在某些領域如教育，確實需要注意一些正本清源、撥亂反正的工作，相信中央會在逐個界別做工作，將來可能有更多「監管」工作出台，媒體、教育自然「走唔甩」。

食屎啦林奠

此留言危害國家安全，已被屏蔽

食屎啦林奠月娥

一家做網管啦 網絡自由好難洗學生腦

等緊你封facebook Instagram google youtube

VPN

香港城牆

快啲鎖港啦仆街

快手D
同14億人共享網絡城牆

宜家已經控制緊啦

殺哂全香港黃絲咪安全囉
我教埋你啦

香港會變成一個只准賺錢既城市
香港人既快樂第日就係同深圳上海鬥人工高
背後俾黨用支槍日日指住
無其他野可以做

林鄭以後敢唔敢再同外國講香港仲好自由？

就快來了, 清算網上言論,
連登有幾多人會被捉呢

郁到網民囉點睇啊連登仔

好欸好欸

全球撤資

快啦 唔比上facebook youtube

個城牆始終會來到香港點睇

國際大行無得接收、發表港共暴政唔喜歡嘅真相，連地區金融中心都玩完。

上次block網頁都唔work

林鄭臭雞食屎啦

啲鬼佬講
everything is illegal but I can do what I want
I don’t give a shit

嫌未走得快

真係想迫外資走佬

習近平要永續
但政績仲衰過胡錦濤
攪唔到外國
又攪唔到台灣
咪攪香港囉

五十年代嘅上海

講撚左好耐

支持支持

仆街啦你

屌你老母好撚期待呀

連登封網 要上鄉土

封網

一齊享受共產既世界

搞政治呀有人

錯
係只准支那權貴賺錢

同中國睇齊

點唔work?

19年幾百萬人上街
有可能就咁當冇嘢大和解咩
一定秋後算帳啦

🔒此留言違反港區國安法相關條文，已被管理員删除

樓價依然gogogo, 禁你咪禁你

屌你老母

熄登啦要

佢要拆走中國同香港中間幅牆
自然就要喺香港同世界中間起新牆

逃生門不會永遠開管
而家唔走資
有朝一日要搵地下錢莊先走到

共狗

記得以前行過尖沙咀，啲自由行大媽都會話，
香港人教育好
西方人嗰套教育
世人公認
就算某國高官子弟如是
不知所謂

2021仲講外國走資，佢哋走撚咩唔燒到佢地到咪又係聽唔到睇唔到或者好嬲好嬲但有利益照狗衝

屌你老母鄭月娥

林奠祝你死前百病纏身和長命百歲

林鄭月娥是我心目中的紅太陽

驚西

變做大陸一定係最後既目標
黃媒肯定收檔

鎖港

講屌你老母會唔會犯法？

華人興狗2.0

我頂多睇到香港兩年，但五年或十年真係睇唔到。
正如好多人講將會係五十年代的上海

估唔到發展得咁快

香港起城牆

快啦 一刀切 由大陸接管香港
立法會都可以改制 洗撚民意咩

留係香港?唔好意思 係南深圳

點會唔敢？支那都好自由

香港人遲啲打機只可以玩中國服

快d封網啦

預咗

快啲禁咗連登佢

本來仲想拖一下
今次冇得唔走啦

死仆街 你今世唔還 之後十幾世還啦

連登就一定搞鳩硬
其次禁Facebook Youtube Twitter

香港人再習慣晒，遲早既事

就等你出手

快速變成香港版底特律

哦 屌你老母

賺錢點會輪到你
你覺得賤民有機會咩
做返你個基層
你嘅快樂係鬥爭
即係唔係做最上位者
係做奴隸之中最上位者
推最多人落火坑

想上位就要靠關係貪污賣身做支那高官肉便器
呢啲先係你嘅快樂

用vpn囉
連登根本唔係“香港”網站

好快香港上唔到LIHKG

屌你
国安法只會影響少部分人
而家日日都要講呢句
仆你個街

封曬 ig facebook 啦柒蛾

咁大家到時邊到聚腳呀

呢d全部奶共
真手足一早全部冇用

柒婆

做左好耐啦 扮乜鳩啫

係囉
連中國入面都大把外資啦
何況香港

實名上網不遠了

底特律？傻啦
邊有咁著數

新疆就真

共產黨知道香港所有努動人口都唔會洗到腦
好快就會開職業學院
所有人要入去思想教育

唔做死全家

普遍市民認為不應網絡政治化

快

實名制用VPN都要拉

enjoy be shit eating slave with 支那人

有冇可能封連登呢

唔會
用五毛帶風向仲好

終於到連登 雖然都淪陷咗一半

有現成，洗鬼整新

要搞連登應該2019/20 已經搞左

講事實因住比連衛兵咬你五毛

唔好冇得上連登就得

想知落個7婆降頭會唔會犯法

唔好加封鎖字呀 要諗同音字諗死

封網攬炒股市

starlink？

****************

咪傻，而家大陸入面冇外資行office咩？

迫多d,香港人好快癲

加速

五毛全面進場

新職業 招聘：香港五毛

唔好

一路鎖一路同人講香港好自由之後仲要話我睇唔到點解要話香港無自由。

好撚快網上屌鳩支共都拉得
習近平唔撚死全族死全黨都無用

睇下咩人講

個腦好自然咁用左柒婆把聲讀呢句野出黎
啲句式好有佢風格

唔好咁天真，
反正兩邊都係圍牆內，係狆國內開得，就撤出香港，你以為香港真係仲有資訊自由流通嘅優勢，仲值得花費係香港租寫字樓。

段野冇提互聯網？

唔洗啦
你見佢地攪細路教育
就知想由零開始培養小粉紅

無諗過同後生仔同成年人講和

再見啦咁多位巴打

又話有報應？又唔見林奠有嘅？
天對眼去左邊？

連登好快會收皮？

上海超越香港既方法就係搞衰香港

燒翻上去

快啦快啦 加速

一搞到日常生活嘅話，真係會爆移民潮，港豬都會走

兩年內成五十年代上海？

連登收皮應該就係移民潮既導火線？

上海係一夜變天，香港仲可以拖多兩年算係咁

所以無啦啦好突然咁搞 sim 咭實名, 連吹風都唔吹 ..

要用VPN上連登啦遲早

好撚期待快啲block曬fb ig YouTube 啦
跟住再同人講 香港依然好自由

死全家啦奠月蛾

拉啦以後唔駛係屋企同街做嘢

屌你老母，同五歲虐待兒童個單嘢一樣，淨係恰啲弱者！
屌你老母中國人，抵你咁多年都咁撚廢嘅！

唔單止連登啦，當ig fb youtube都封晒嘅話，好似大陸咁，港豬都會走啦。而家啲人唔走除咗係經濟、家庭因素之外，就係因為覺得政治環境未衰到會影響日常生活。
所以如果一封網，一定好多人會走

香港再教育營歡迎你

2046左啦1早

港共曱甴集團

連港豬都無得做就港豬都走

身為毒撚如果封網真係用哂身家都要走,冇YOUTUBE NETFLIX TWITCH 連娛樂都冇埋我真係寧願去英國打份牛工

封網,我去外國做乞丐都走

網絡城牆

屌你老母呀林鄭
做撚埋哂D垃圾出黎

林鄭希望你白頭人送黑頭人

食屎啦鄭月娥

push

標題黨？

食屎啦臭西

The Great Wall
I love Chi❤️na

有咩唔敢, 條八婆講慣大話架啦

中聯辦落既旨意

買定啲vpn股票先

班港豬kol咪又係用vpn，你睇吓youtube而家幾多大陸youtuber

香港只會變成鴉片戰爭前的小漁村狀態+旅遊地方

職業學院,唔會比你係香港廣東廣西等南方開
而係一批一批咁拉哂去新彊、西藏、青海等偏遠地方的再教育營
特別係西藏和青海重係高原地方

對唔住媽媽
我以後唔敢啦

仆街死啦林奠

防火牆來了

"完善"香港互聯網

舊果班仲講緊連登冇以前咁膠咁好笑

快
走資更勁
連財經報都控制埋
快

咁搞法點番工, 用Google？

正本清源 ?????????????????

你一封
真係生意都唔使做,個個即刻走

我覺得香港金融業優勢唔完全在於資訊流通性，行內睇新聞都係睇bloomberg機或者eikon，中共唔會改變呢樣嘢，呢個係基本infrastructure嚟。況且，全世界二級市場既資訊從來都冇真正透明過

反而香港結算，金融法規，發債，稅率呢啲方面先係重點，中共唔會特登動搖呢啲嘢玩自己

支共都係人民選出黎嫁啦，有咩唔敢講 ，無恥就得

Feel到連仔啲壓力

快手封網啦

所以依家咪逼你打4hing 囉

要搞連登一早搞左 而且吹連登唔漲 所有野都係外國
港共封網應該似之前香港編年史咁 要ISP block左一渣網站

有香港特色嘅自由
唔係唔知中國人嘅標準同世界好唔同呀?

希望有生之年仲有機會走

正，攬炒等左好耐

咪就係block連登

你捉到我先算

VPN 典 block

😂😂😂

佢老母前世全香港人係咪屌過佢一獲 屎眼都爆埋 今世咁報仇

樓價全球第一 金融好發達

屌你老母林奠

睇下對象係邊個。

有本事封連登囉

又國安法？
國安法簡直就係一場政變

一起視頻

港共已經竄改緊歷史，操控新聞發放，損毀普通法制度，破壞司法獨立，可以無限制盜取通訊資料，任意凍結戶口，阻礙美國政府出售土地物業，任意綁架，可以唔俾保釋但不斷押後審訊，
如果到宜家都仲相信狆共相信黨，祝你好運。

一日有咁多人死 唔見呢條富貴死

係囉 中國都無block連登

扮瞓嘅人 ： 咁冇Google 咪上百度囉 。

兩年前已經預料到

利申：在祖國笑緊

幾撚時去死啊 食屎啦林鄭

鄭月我屌你老母！

傳媒
記協出聲未?

柒婆毫無誠信，幾日前話香港仲有言論自由，因為日日都仲見到大把人鬧佢，而家轉頭就話要監管媒體同網絡了，以後可能連林鄭月娥四個字都變禁詞唔講得。

屌你老母淋病 落地獄啦

一定會 放心

珍惜連登

林鄭月娥食屎啦!

網絡長城

網上火魔法

傀儡

** 點 **** 銅鑼灣 **** 廣場等 , 訂左 ****** 食飯，早小小到無打針10 點要番屋企

我係中國人呀Hi

Tony_Stark 信用評級 +1

佢想刺激香港到咩地步
佢真係想搞出人命先收手

下一步可能用國安法禁止蘋果日報旗下所有刊物發佈出版

支持，最好盡快

Great Firewall of China

擔心蘋果同viutv

banker與虎謀皮唔係第一日既事，唔係相信中共，只係佢地利益一致，唔會擔心

抱歉，根据相关法律法规和政策，本论坛暂不开放

封網，下一步封關

好快要翻牆

Push

毒撚過廿三條 國安

封網鎖港不遠矣

熄登了，各位手足再會

撚屌臭閪

香港人唔會搏命的 睇穿哂

熄登日子不遠了

屌你老母林奠共產黨

777已經本死
因為佢英國國籍一定會898
佢一定已經要將香港人攬住一齊落地獄

咁就會先封港後封網
到時想走都走唔到

有定心理準備
一日唔搞掂哂d媒體同網絡，佢搞多幾十次安全套日都洗唔到腦

老有一班藍到發黑，想再整班小粉紅夾死中間個代

熄登論

正式所有野強國化

笑唔出
但奉陪到底

之前都用各種方法陰D陰D搞緊
感覺上好多打手用唔同方法陰緊人

呢個po啲人捉哂

食屎啦 木奠二我

用whatsapp要拉去集中營

they can't kill us all
以後要 翻牆
可恥

邊查到 逐家逐戶查

真係開始支化 連登仔重笑人 兩點半冇得打機
過多幾年就到香港啦 唔洗食花生
重係咪好撚鍾意香港? 日日諗住點飲飲食食?
今次真係老閪都走咗先 遲吓真係唔打科興唔俾出境

法規已經冇咗，結算視乎邊樣

封嗮好正常，睇我名……

佢真係好驚人走唔切喎

長城

咪去上海繼續奶

係支那人

走唔到咪上街囉
當連收工後 星期六日既娛樂 打卡時間都被剝削既話仲有咩可以做

林奠好煩 死唔斷氣

所以唔走就係等死

支持政府

為咗權力整死香港
好撚野

巴打，如果香港喺你所講既範疇不變，對要同香港及中國做生意其實係唔係都會繼續冇變？

香港只係啲人好慘，愈黎愈唔自由但仲係做生意既好地方？

因為的諗，如果係咁，反而滅除香港政治不穩定因素反而對大灣區計劃有幫助. 簡單黎講係新加坡化

祝林節思林約希過唔到呢個4月 鄭月娥長命千歲百病纏身

但當佢哋有起衝突之時 同班有錢佬唔會嚟得切就得啦 根據歷史定律 通常都係比共產黨食

我理解係

telegram呢
好好用嫁
要封就封連登啦

中國大陸咪係咁囉 普遍支持民主自由嘅嘅世代係70後同80後 尚有文革60後 下有90零零後小粉紅佢 只不過係再一次如法炮製 技術非常成熟

好多人對於月入5萬然後做一世樓奴好滿足架
想個心好啲就得閒上連登鬧下政府囉
最緊要準時出糧等佢哋可以準時交稅

香港輸成咁唔係冇原因
天生奴性

舊上海

已經畀你搞到 要翻牆 come on 廢柴

林鄭仲未柒夠？

加速師！引爆金融機構大泡沫！

唔夠分移民
屋企又冇錢供讀外國大學

睇嚟我得返, 搵共同價值觀, 嘅鬼妹結婚

言論自由1/1
天滅中共
言論自由0/1

Pk la

鬥長命，忍耐都係抗爭一種

連登 , TG 應該首當其衝

網管 仲有乜錢賺
得返中資
但中資主力上海北京啦

以國家安全為藉口，實質箝制言論自由

佢呢方面好「醒」㗎！到時佢就玩分類式封網，外國人、外國大企業、中資高層、中共、港共權買及國安、黑警嗰啲就可以用正常功能甚至高功能嘅電腦及網絡，至於香港本土普通市民就只能夠用被閹割嘅電腦及已被對外封鎖的中國國內互聯網兼網络被監控，因為申共、港共覺得前者需要國際視窗及對外溝通以作貿易、生產及政治評估，後者只是國家奴隸及工具而己，不需要知道及了解外間嘅事情，專心工作、為國效力及犧牲、進食、交配(在黨挑選過後)、作息就夠了！

港豬話搵多兩年錢先，小小苦楚可以忍下

呢啲封鳩硬唔洗講添啦

蘋果應該直接收檔

今次唔移民唔得
若網上冇言論自由
不如死鬼咗佢好過

但數據上有真係有撤資潮

我相信有事上嚟佢哋一定嚟唔切走

我見過前年11月有人講過認為香港人應該要喺外國嘅金融業建立自己嘅勢力 繼續反共 你又點睇

兒登仔最鐘意講be water架嘛 繼續扭橋退步抗爭囉 縮到腦內抗爭就啱架喇

永撚遠都唔面對現實 唔敢出手動武係永遠都唔會有抗爭既空間 革命最需要既唔係武器而係覺悟 死到臨頭都繼續賴武器啦 兒登仔

咁你認為香港失去特殊地位影響係乜嘢？

全港所有銀行資料都要經過佢部電腦？

咁佢有時間可以去睇吓有冇囉！

諗起呢條片

其實email 都幾好用呀！
一對一計

習曱甴

我永遠覺得Blackberry Q10 BBM 係好用㗎

預撚左，唔意外

iPhone 用嚟玩嘢
Q10 用嚟打電話，BBM冇問題喎。QRcode 都可以。

依家個個兩部手機出街啦！

佢唔洗封 拉晒留言D人就得
然後話你聽香港重有自由

留港撚未驚過

驚你唔做咋，外資等緊加速走人決心

你唔起埋集中營？屌你老母臭閪

又話影響一小撮人

嚟啦喂
仆街五毛第日有冇工開

国濟金溶中心

啱啦

一樣冇網上

急速支那化

果陣上海走到一大班有錢企業家
而家香港班富豪TRAP晒

此回覆違反香港特區相關法律法規，已被管理員刪除

直接物理禁網

玩撚完

其實好事
加速加速

咩料

只准支那權印銀紙

貪污賣身做支那高官肉便器上到位就好
我怕既係貪污賣身做支那高官肉便器都只係做契弟咋!

第一個一定係搞連登啦 唔通搞UWANTS咩

睇手法高唔高明啫
研究下點爭寵
古代都係咁

重有咁多奶共鬼喺度 唔驚你徹資

可能會搞中文網媒同討論區
但Facebook、Twitter呢啲就應該唔會搞
點解？絕對唔係比面你地港喱賤民，而係顧慮香港啲外資同鬼佬鬼婆
始終香港仲要保留「營商自由」呢個排頭

google 快D退出香港啦

變左牆國咁先岩

外國都耐支那唔何 啲制裁好似R痕

哂氣

屌你老母林鄭

爭極咪又係狗

最緊要上網屌人 唔抗爭

連登點封好

係呀
呢個咪重點
你未明我講咩？

事實西方社會嘅發展係到晒頂好耐 支那生意 隨時佔西方跨國企業三成以上生意 無咗係好傷 個個都知支那靠唔住 但人在江湖 啲生意自己唔做 大把人做 同一行業 只要有一間去支那掘到金 就會形成同行之間好大壓力 形成一係投資支那 一係摺埋 啲企業CEO無投資支那計劃 即刻炒得 所以某程度上 壓力唔係直接來自支那 反而係西方社會內部 迫住要去支那

世界最民主自由國家

走未

估計特區裡面 再分特區 甚至得啲做金融嘅地區 例如中環金鐘 或某啲building 先有得上外國internet 香港其他地區封網

收皮啦，五毛

網禁時代，鎖網直頭係控制思想，或者只有奶共思想可以散播
解決方法就係唔玩網唔比人check
口耳書相傳知識
又或者快閃太空機派料
將知識夾響其他公家派發資料
之後搞手即刻匿縱

其實而家都越嚟越多鬼佬吹噓中共主義個一套，中共仲培養咗14億既粉紅戰士，影響外國政治只係時間問題

仲對外講有言論自由？

連登仔 係時候離開香港

如果外資行俾中共好似文革鬥地主咁清算，呢個舉動唔係割韭菜，係預備閉關鎖國打世界大戰

以後所有外資保險，私人基金，主權基金一蚊都唔擺落大陸，外資所有生意撤走，大陸真係全靠內循環咩⋯

其實所有大行係中國已經融入得好好同中國券商已經開曬合資公司落地生根，鬼佬入埋中國大陸插旗做生意都未驚，反而驚香港*可能變成大陸*？

如果有事當然走唔切，但你要提供到誘因令呢樣嘢發生，而個機會微乎其微

有啲祖上幾代有講移民咗去外國嘅後裔 例如六七暴動前後嘅時間果批 呼唔呼召到佢哋 因為過一批嘅後日通常都有好好嘅社經地位

*嘅香港人
*後裔

仲有有一樣野 如果今年下半年香港真係對出入境作管控 佢哋係咪有信心自己係權貴階級唔會受影響 一樣如常進出

之後限制打機時間

仲有我講嘅所謂勢力同光時有時 唔記得咗落嚴格定義

喂, 咪講笑
封咗 internet, 香港人點樣申請 bno visa, 點買機票呀?

成日吹到咁大，講到個情況倒退到中共改革開放前咁，大佬呀，如果管控到咁既地步已經變北韓伊朗啦以後大陸啲外匯真係經崑崙銀行咩

澳門外資賭場日日收現金都未驚啦，佢啲夠有23條，唔會冇考慮過風險問題，係咪先

我係講緊前者 嗰啲需要靠情感嘅感召 否則別無他法

幾時有講過排斥當地人 同埋如果你講猶太人嘅話 冇背後幫手就一定唔係

快撚啲扑鳩哂啲social media佢

係就快呀
咩wtsapp呀 咩signal呀 fb呀 twitter呀 ig呀 封撚哂佢啦

快啲啦 柒頭

淨係做半桶水就正契弟

想香港人有自己金融勢力，同時做到歐美生意係一個矛盾嚟

當工銀/中銀喺外國開分行，佢某程度上係排斥緊當地人，冇打算同佢地做生意，主力都係serve返華人，唔知你明唔明我意思

如果香港人開返相若既生意，結果應該係一樣？

猶太人呢個例子可能未必咁好，佢地歐美有財團，唔同香港呢類移民，所以唔可以抹殺香港人建立自己金融業勢力既可能性，但我唔睇好。尤其香港人係相對善於適應環境，同埋香港人既賣點係要配合埋香港個system

如果侵侵可以連任，全面脫鈎政策係會點？

都係早走早著 香港好撚慘 俾大陸佬當你班人好似馬騮咁舞 整到你香港人鬥香港人 好可憐！

🔒此留言違反港區國安法相關條文，已被向相關部門舉報

咪臭係

咁就可能要同埋一啲日韓台嘅人合作 其實主要都係反共 譬如如果有啲生意喺印度有大商機 可以做大而且 又威脅到中國嘅話 就應該要全力做 因為好多時呢啲公司都有同落後國家打交道

但係佢滲透工作呢啲那咋招超越胡錦濤

用香港電話卡可以正常上網
你話佢地用vpn 佢地就話冇 自稱合法上網

搞到機都無得打

日劇無得睇

到時真係加多幾倍人移民

驅逐出境啦

在奠月娥愛國愛黨的統治下，香港將加速進入內聯網世紀

咪縮呀屌你老母